賣樓 / 放租有咩要注意

成日見呢到清提大家要小心部份唔守規矩AA呢樣嗰樣
有d咩記住要簽 / 唔好簽咁

自己無相熟AA
想問下如果想放盤
有冇咩特別野要注意?

除非你個單位好筍
半佣代理寧願唔推你個單位啦

油埋油，化埋妝錢不如俾agent 多D佣仲快推你單位
叫人減佣簡直係弱智

無乜經驗
不過計落數減0.5%佣慳得嗰2~3萬
不如叫佢試下落力d賣貴dd好似好d

點解要假設樓主層樓唔得？
唔得就點都要俾錢整架啦，關佣咩事？

叫高30萬，做到既比多半個佣

除非樓主個單位冇盤放，
如果唔係啲AA唔會幫佢谷囉半佣

而家成交嗰d咁少
我都唔知咩價先為知"叫高"幾多

都係跟下銀行d 19估價
但又好似好離譜

你都on9

半佣？平多5000啦

你唔平5000 AA點收對面高佣

係

用銀行估價開無死，因為買家都係用銀行估價最低個價或更低黎同你還價

唔急既放銀行估價高10%-15%,依家銀行估價跟唔到市場情況

銀行估價我都睇左好幾間
佢地之間都可以有>10%差距

我自己覺得跟最低嗰堆先叫勉強合理
再叫高d我驚無天理

btw 其實係問多少少關於程序上嗰d野
真係就咁走入去同AA講話要賣 咁佢就call人黎睇?
會唔會好似買家嗰d咁有咩"睇樓紙" / 其他文件要簽左先?

無咩話無天理，學劉華話齋做生意講供求 有人買就有人賣，有放盤紙要簽

簽放盤紙 而家一定要簽啦 如果唔簽做唔到廣告 成效低好多
有key 俾key
冇key 同佢講下點約睇樓
有心賣既 唔好三心兩意 啲價唔好一時一樣
有人出價還價 咩咩有人出高唔知幾多萬都冇用 有票到手先係真

講真今時今日仲叫人俾半佣都幾唔貼
有得推都推啲人去買一手啦
二手又未必收足 如果有麻煩野又多手尾跟
錢收一半既 正常都唔會推介先

交吉匙盤一定可以半佣你唔做大把人搶住做你賣樓一盤難求，賣完有機會食埋換樓果單

呢d位埋牙先講啦

作為業主如果有心賣樓(重磅野另計)事前己經傾自己份佣其實好蠢, 宜家二手拉鋸既情況下堆AA己經唔想做二手, 賣家仲走去傾佣只會令到佢地為你促成交易既意慾更低, 最後隨時淪為示範單位, 寧願去到埋牙果下有客還價後企硬D叫個AA減番俾個客賣多幾萬.

相反升市下企番係買家角色又唔同, 當下去睇樓AA既角色只係俾盤你睇, 買大型屋苑價格同盤源透明業主無原無故係唔會平俾你, 基本上AA同你傾唔到幾多價, 為求成交傾佣易好多

想問下 賣樓當1%佣

咁租又點計法??
又係業主 / 租客都要比?~

先唔好講傭..

平20萬買殘樓, 貴20萬買化妝樓, 100%買家會揀前者

我自己住緊 無得匙盤